希望大家識尊重下肥仔

叫肥仔可以
但唔好加個死字ok?

肥b

noted with thanks🙏🏻

的b

肥撚得唔得

唔好講粗口

肥膶

肥仔就肥仔 肥妹就肥妹

你都叫自己做死肥仔，即係想點

我覺得得意囉xd

死肥仔搵吓野做啦 成日同我一樣咁冇嘢做

我是你的B

你咋 我好多野做=.=

你日日開post

你是不是想找尋 #431？

肥hi ok?

肥壯

是的

肥高

你同#20結婚

他在上面呢～

幫你找到老公了！

唔高的

⚡️⚡️💥！！！

肥膏

respect la

肥仔早啲死啦
自從發明咗暖爐之後肥仔有閪用咩

我好 respect "la"

軟綿綿好舒服架

respect fat boy la

之前有個肥閪同事都唔撚敢同佢有身體接觸
硬係覺得好污糟好多油
小肥我當睇唔到啦
好撚肥嗰啲人有冇諗過唔好強迫其他人接受你地
嘗試吓去減下肥
瘦番啲應該冇人笑柒你
減肥係為自己唔係為其他人

你咁講我好想哭......☹️

肥豬

push

係咪愛情個種語氣

肥doi

啊梅 收手啦

無死就ok了

肥絲大隻

尊重啦

=.= 431😛

你入返個個post做佢女朋友ok?

我都覺我好cute

邊個post

叫快啲死肥仔

off topic?

個個呢 唔出返去就做佢女朋友

你pokemon嚟架咋 咁串？

求下你

入咗咁點

你唔留cm點知係咪真

Ok,知道喇
我下次唔會喇
死..

=.= 唔准你咁話肥仔

真㗎

浪費地球資源的肥種

留咗cm先

唔信算

我保護地球小先峰

我信佢唔信！

唔好信

得意過你

想見到佢開心 你入去啦

其他唔敢講
得意一定我得意過你>.<

我唔開心=.=

你俾佢開心咗先

咁我唔開心點=.=

樓豬自己都唔尊重自己

佢氹

認真真係冇下次
我都最憎人咁講
真係好冇良心
歧視咩而家
之前聽到有個人咁講
而家佢仲訓緊係廣華
諗落
我覺得哩一世都絕對冇可能會再講架喇死..

我叫自己係得意 點同

XDD

Xdxd-3-

好幽默

><

好臭

連豬都好肥

我香香b嚟架

肥仔得一個姓

死肥閪

肥大過我

連自己都唔尊重自己身體嘅健康叫咩人尊重你

臭肥仔

呢個post係咁俾人話肥閪 想哭了

死肥係

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

人形脂肪

連豬唔算好肥 手腳都算幼
係個肥美肚腩仔

想捽佢肚腩仔 太QQ

脂肪肝

咁我讚下你

米賤格

有種唔好嘅feeling

尊重

plz🙏🏻
就快又一年 講下今次自己發生過啲咩

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝

但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

又點啊=.=

你慢咗啦

求下你 做下好心

入咗

睇嚟 佢都係得唔到你

死！肥！閪！

拉！

唔好動氣，肥B，肥都可以靚架嘛

得意死肥仔

望到自己腳趾再講

我肥同瘦都柒個下大鑊

xd

收皮啦屌你老母

咪吠！

自己都唔尊重自己
仲想叫人尊重你

月巴兄

叫開肥b

我叫係得意

南南你迷戀佢？

版主好型

你點知我叫肥b架

南南我迷戀你

肥仔平時沖涼係咪要反起啲脂肪洗老泥？

豬豬

肥閪？

我冇記錯你係基督徒黎喎，講野咁爛口既？

通常叫肥鳩

肥龜

死肥仔

Classic!!

估到係你！

估啱咗😱

拉！美國大選重要 定私怨重要？
咁嘅post都上熱門？

侵侵都係肥仔

肥嘅通常都叻仔嚟

輸咗

法官都未判
5毛pr係到放負？

判咗啦

block得 最憎放負pr

我放閃pr